表揚黑警既機會黎喇！叉頸事件係咪可以告謀殺？

今次有埋number, 係咪告得？

黑警涉嫌謀殺、濫暴？
在場警員編號：Ui4827 、34895、17780

推

成日要自推

我無野講

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

千其唔好去機場 求求你地

1. 香港旅遊業春袋
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
10. 最佳國際文宣機會

再推推

（一）
襲擊致造成身體傷害(AOABH) 根據第212章《侵害人身罪條例》第39條，襲擊致造成身體傷害罪的刑罰比普通襲擊更高，因這條罪行對受害人構成實際的身體傷害。檢控官通常會用醫生報告以證明相關行為有否造成實際身體損害。較輕微的身體傷害包括有紅腫、壓痛或腫脹等。而嚴重的則有腦震盪和瘀傷。

（二）
《公安條例》第17B(2)條
任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。

（三）濫捕濫訴